[UTV]阿士東維拉球迷討論區(1)

今年已經用左一億買人
但名氣唔大 希望實用

有無av迷

Steer, Bree, Hause, Konsa, Targett, Hourihane, Grealish (C), O'Hare, Jota, El Ghazi, Wesley.

Kalinic, Guilbert, Chester (C), Mings, Taylor, McGinn, Bjarnason, Lansbury, Green, Davis, Hogan.

Steer
Bree Mings Chester Targett
Jota Grealish Hourihane Mc ginn El Ghazi
Wesley

我估今季會咁排

push

UTV
留個名先，本身都諗住開post

推

Kalinic/Steer
Guilbert 新中堅 Mings Targett
Moraes
Jota Grealish Mc ginn El Ghazi
Wesley

除咗龍門同一個中堅位置 其他位置我估會咁出

同埋個list 9個球員入面有elgazi,hause,mings都係上年外借咗比維拉 跟住今季買斷
Guilbert就好似上年買咗跟住外借一季出去 今季收返嚟用 所以有啲新兵都唔算太新

Christian Purslow有次傻人問做咩買咁多球員，佢話：「大佬，我地一隊得返12個球員啊」

推
UTV
聽日見

7.21見

Push

又簽左新人

連簽兩個
今年好似所有rumors都會成真咁
反而（用得既）中鋒得返三個，應該預左成季都係打單箭頭

好期待下季會點用Hourihane 同 Lansbury.

如果簽埋Nakamba佢兩個就真係得個坐字
我覺得Hourihane其實有啲可惜，雖然上季打得好但係始終唔係英超caliber既球員，希望我跌眼鏡啦

Lansbury係英冠都唔多上陣機會加埋佢易受傷
多數做bench warmer

Wesley, Kodjia
Hogan ?

樓主驚唔驚畀泰利強姦

Hogan

Aston Villa would offer Kalvin Phillips a huge pay rise if Leeds United considered parting with the midfielder.

唔通係咁 所以Nakamba hold住左？
說好的龍門同中鋒呢

簽完Nakamba 之後，防中位應該完啦，除非想清走Bjarnason如果唔係都唔會簽多個
至於前鋒
依家都係Wesley 單箭頭，不過Davis + 另外個前鋒做雙箭頭都唔錯
門將可能用Kalinic 就算

雷神基本上都已經係放棄架啦
得Wesley一個做單箭其實係高風險高回報，始終未踢過英超／其他四大聯賽，好多失敗例子
Keinan Davis唔算係最有潛力嗰種後生仔
Kodjia就剩係踢過英冠
Hogan

簽Tom Heaton

Davis 啲射術不過搵佢做hold up 係唔錯既
Hogan 就真係唔敢出佢正選Wesley 後備Kodjia，再簽多個前鋒就補夠

之後賣走Nyland / Kalinic 其中一個

Marvelous Heaton

好期待對熱刺
好想睇下如果我地贏再加Grealish Man of the match肥普會點諗
都係FF下算啦

lm, 想睇wesley

長短腳

El Ghazi 好好波, 希望再有進步, 入返荷蘭國家隊

今晚9點半
終於有場勁啲既對手

9年維拉球迷留名

之前波衫印左Hogan
我覺得係之前戰術唔啱佢
佢無供應
布魯士玩開分邊 唔似賓福特比過頭波佢跑

今晚幾點？

930 踢緊啦

1:1

FT 1-3 Villa

Heaton 認真唔錯

有球救近距離球槌好勁

原來踢完Leipzig之後仲踢左一場閉門賽俾雙方副選，結果都係維拉贏1:0

friendly 全勝收場

希望El Ghazi 冇事

Dean Smith話佢對熱刺應該fully fit

據聞會簽多一個翼同一個前鋒

Maupay俾白禮頓簽左
其實而家反而真係有少少擔心會唔會有team cohesion問題，始終再簽多一兩個就簽左15個新球員

John McGinn 續左5年約

真核

今日仲傳落左bid買Ben Yedder

32m 賓耶達

今個轉會窗唔會再簽人了

啱啱記招 Dean Smith話應該唔會再簽
不過transfer deadline 通常都會有啲意想不到既野發生
好似係

Dean Smith 唔簽前鋒，睇黎都係玩單箭頭
希望可以畀少少機會Davis 係盃賽玩下

今晚00:30

希望車士打難得上番英超有得踢下

不過佢傷之前排12雖然個時佢一個帶傷頂住

作為隊長十真係值得有機會番英超踢下

佢仲傷緊，之前友誼賽都無飛德國
隊長

好似話8月尾復出

最慘係佢之前帶傷，之後頂唔順，但黎左個明詩拍得咁好，可能都要等兩個中堅傷
不過如果踢得差都會到佢

今屆件Kappa都唔知買咩size好，Kitbag 建議我買2xl，但我平時買開L咋

Kitbag幫你計埋size又幾好玩喎 本身諗住買S 佢建議買M
唔知香港搵唔搵得到現貨試下size

問個幾間波衫舖都話無入貨，要入手都有風險

No Guilbert.

爆大冷
Guilbert連影都無

傷？

btw 巴打們有無Link
續now續唔切

好期待Marvelous 同Jota

係lo, 唔係不嬲正選咩

Guilbert 明明friendly 係咁出，仲以為重用

McGinn

真核1:0

查斯古特垃圾黎架喎
成隊埃及人。。。

John Mcginn

呢球Wesley 好大功勞

睇多陣下定論先

熱狗黑撚到

買定1000維拉英超冠軍

有無link,想睇

Footybite

今場啲防守算係咁 大家都知自己做緊乜

Mings真係

Mings

Mings再次救世界

wesley

唉屌

mings 值60M

Heaton

頂多十分鐘

兩球都輸基利格殊

第一球點失？

仲未踢慣英超波

第一場算收貨啦

Grealish 英超連敗紀錄係咪又要繼續

後場推波俾人截到,跟住輸角球,再之後俾人入埋
幾次見佢後場推波好易俾人搶到個波
第2球直情人地從後搶埋個波

一諗住追返球 個防守陣就完全散哂

贏緊仲死攻，又想靠d人爆上去，但兩下被人拎走個波，後邊冇晒人，大好形勢玩死自己，俾人追和果球算唔好彩，最後輸果兩球真係

mings 一傷， 後防應該好大鑊

Wesley hold 唔到波，見佢踢得好辛苦咁

今場算係咁，起碼見到幾樣野

McGinn + Mings + Engels 係英超材料，感覺上係幾適應
Grealish要再掌握點喺一枝下遊球隊做創造型中場，因為人地壓得太前，平時嗰種搏foul踢法今日喺哂自己半場出現，一個唔該搏唔到foul就好似今日咁兩球都喺禁區附近失左posession，直接導致失波
Wesley完全未適應，可能好似巴打咁講，踢開順境波

用Neil Taylor居然有唔錯效果，可能係因為佢既英超經驗？

最佳收購就應該係Tom Heaton 無左佢都真係唔知點算

10年維拉球迷報到！

今場明顯速度唔夠熱刺黎
又太易收波，進老又唔得
反而防守幾好，希望下場中前場打得好d

除左Mcginn,中前場其他人都唔合格
Wesley 睇嚟我對佢expectation 過大
仲以為係衝撞力量型hold 到波
點知睇落好斯文

Hourihane打防中唔得

新個幾個要盡早入局，同要諗下free transfer度揾多個進攻球迷

chester 8月尾出得

mings 係玻璃腳，實傷

Hause, Chester, Kodjia 傷
下場對般茅出唔到

kodjia真係麼煩d
其他個2個唔係咁重要，上場mings加Engels 都ok

暫時得Wesley 同Davis
睇黎都要Davis 出黎hold up

其實點解當初唔簽Daniel Sturridge
好似係話見完然之後唔想簽
係Sturridge想要正選位置，我地俾唔到，定係點呢

$

免費簽
我地又有水喉
未必係最大因素

睇多兩睇啲新聞，似係唔想俾sturridge搞亂個dressing room

今晚十點對bournemouth

不了，風險高啦，踢英超成日傷

派膠

痴撚線

點搞呀 有Grealish就會PL輸波

話左你地變硬富咸架嘅

雪撚左佢咪得 黑氣石黎

第二場炸

磨合得黎都等降班啦

mc ginn真係好勁

防守真係好sloppy
Harry Wilson 嗰球之後因為要攻，所以兩個中堅都拉到好邊，俾兩隻閘推上去，搞到對面反擊好容易喺前場中間娥眉月前hold到波，而我地就得Engels，Mings同Douglas Luiz夾中間兩隻，Engels今場無左上場嗰種信心

成場波好似得真核係踢緊波咁
Grealish上場其實pass accuracy過90%，好抵讚，今場就傳失好多波

啲無球跑動完全無sense
雖則本身上年都無乜，但係英冠波大家都無乜sense所以過到骨

agree

啱啱嗰十分鐘又好左喎

El Ghazi 好靜

DOUGLAS LUIZZZZ

1-2

不過講真 下半場算係咁

UTV

Wesley
係時候換下陣，成日見佢hold 唔到波畀人清走

講真 今場佢算係咁
開始製造到啲威脅性

不過個陣轉鬼到咩 Kodjia都傷埋

Wesley 比起上場係好啲既希望佢快啲適應到

反而Douglas Luiz真係
除左失波嗰球失誤之外其實踢得幾唔錯
非常之skilled

今晚3點

三連敗機會相當高

我突登唔訓等睇

隨時對西咸先贏

呢場我feel 到會有3分

想問有無人有link

now e

係英國旅行😭睇唔到

1:0

Wesley 好波! 布魯日射手

祖達好撚勁

韋斯利近鏡成個米卡李察士mix拉舒福特咁

祖達成個皇馬時期嘅奧燒咁

基亞利殊其實好一般

最好腳法係佢

2:0
真核assist

入好多世界波，傳波節奏靠佢

終於

查斯古特今場靜到

Good Win

覺得佢傳波d火候仲差d咁
希望愈踢愈好

始終未真係用正選身分踢過英超，今季係習慣，成長同突破既一季
而家只係仲喺習慣嗰個phase姐

不過d盤扭係幾好j

今晚打Crewe Alexandra
期待見到Ezri Konsa

6-1
Konsa有波入

Mings入左國家隊
好感動

啲人之前仲話佢overprice

麻煩今晚手足講波既時候善用不推文回覆

Mings 入選國家隊

有冇人睇佢

我上個禮拜入左件作客波衫 本身想印Mings 最後咩都無印到

而家可以印英格蘭Mings啦

Tammy勁到

尋晚好可惜 打多個都贏唔到
雖然我就真係唔多覺嗰張係紅

係時候放Hourihane 出黎

Grealish 放去翼位，適當時候換走隻翼換Davis 入黎hold 波

今晚1130

Super john mcginnnnn

對面又紅

打得太放 成班後防好似switch off左咁

Grealish

輸埋啲無謂失誤

打多個果隊反而似打少個

我有睇呀 贏緊一球果陣完全無把握打多個既優勢比人任砌砌到反cup為止

啲防守好sloppy
唉 真心以為三分落袋

呢啲波好傷士氣囉

其實今日啲進攻幾行雲流水 未打多個嗰陣已經係
班友仔一踢得放就會搞到防守唔集中

Mings 嗰下真係屌出聲

不過我覺得維拉已經完成左任務 就係阻止左阿妓上第三 雖然同分對李城好大威脅

同意 平時輸都好地地 一下子天堂跌到落地獄

你地隊波好似唔識踢順境波咁
第一場對熱刺又係臨尾幾分鐘內崩盤

唉 兩場都係咁 明明好地地

Mcginn下半場失位應該換Hourihane

今日防守無左平時嗰種composure
有球踢左上左翼位
完全係進攻mindset
可能係因為11 打 10
但係中堅打得太奔放就會好似今日咁 完全防守不力

不過都算係咁 大家仲有道火 希望下場會更專注

見到今年屈福特就好似見到當年主場輸0比6俾利記嗰隊維拉咁 係完全唔想踢等降班咁款

其實屈福特呢隊波好多球評家上季已經評佢會降班 睇黎呢件事只係褪遲左一年發生

又用返Taylor 唔掂wor

Targett傷咗無辦法

Wesley

Nice win
終於將表現轉化為分數

頭先睇左一睇whoscored
其實我地team rating係英超第五
真核player rating去到全英超第七
唔好再浪費啲領先其實就好快上到中游

都係一貫既維拉
對面又踢少個
我地又俾VAR作對

嗰下唔應該吹

其實係
都唔知應唔應該開心好

生性啲啦 對面打少個

El Ghazi 咁靜 換多個中場入黎好wor

我地之前兩場對面踢少過
結果係點
唉

對面算係守得好既

Matt Target
已經想鬧佢成場

多謝你地絕殺 我地查漢巴殊全世界廣大既粉絲又可以入白禮頓ig洗版恥笑呢啲垃圾波啦

見佢入絕殺波就算啦

今晚打曼城
你估Deano會唔會繼續攻

我諗緊會唔會落兩防中打4231
Nakamba+Douglas Luiz

Btw Douglas Luiz入選巴西國家隊

中wor, 雙防中

頂住啊

心都離一離

半場守得算係咁
其實我覺得係佢地攻唔入多過我地守得好

輸到冇咩感覺

最後都係要延續維拉傳統
對面打少個

今次唔關事啦 埋尾先紅
唔同對阿記果次

咁老實講呢場預左輸
和都已經係bonus

今場算打得唔錯，輸得心服口服

Btw Davis 都幾撞得

當係主場踢利記既心理準備

點都唔及水晶宮嗰場咁傷

其實作為反骨仔既我今個禮拜FPL有Sterling同KDB

2比1

其實都想聯賽杯繼續踢到落去，反正副選都砌得夠11個

下輪對利物浦

對面棄賽啦

仆街啦

Elmo 炸彈

可以買多隻左右閘了

唉

睇完瞓唔著
天堂跌落地獄既感覺
又係classic villa
剩係識踢上半場好波

熱刺係咁 阿仙奴係咁 對利都係要咁樣
本身都預左輸但係點解又要最尾嗰十分鐘先黎輸

踢得好差

今場出Nyland

Jed Steer 傷左 怪不得

落地嗰下

痴線 成隊波都夢遊緊

唔知今日對面又會唔會有紅牌

無左Grealish完全無哂creativity 好似成個中場完全搵唔到突破點咁

玩完了 出Taylor

Taylor 對住Adama 會點

Neil Taylor
今次死得了

Neil Taylor真係笑話黎

El Ghazi啱啱嗰球入左就真係本季金球

失望

McGinn 傳畀Taylor 咩料啊

嗰球唔怪佢

Luiz Nakamba McGinn 條中場真係好差

不過真係忍唔住
佢太多發夢既時候

Douglas Luiz今日失望
可能本身對佢高期望

反而Lansbury 出黎之後出波爽咗好多

比佢派下牌幾好

Bruce

下場對曼聯

今集Tifo Football講John McGinn

Grealish

靚到暈

我係球迷呀

好令

chester前2場有係後備
呢兩場又去左邊

傷左

Welsey真係好撚廢

2:2 算收貨

其實我就覺得曼聯呢啲弱旅係應該要全取三分

nov 5個場波已經係bench架啦喎，唔係已經好番？
d injury news 都無佢

放左Engels落後備 唔擺佢可能都正常
隊長

快車期應該有得出既

點都值得幫維拉踢下英超

btw咁講真就算車隊無傷ds都未必用佢
腳下功夫好平庸，點都係mings排先，最多快車期可以頂下
但真係好大付出，隨時搞到要收山
同埋點都希望佢有得代表維拉係英超上陣，一次都好

當然值得
上年上半季佢真係踢到捐左副身軀出黎咁，搞到全身傷哂
無佢升唔到班

如果無得踢euro2020就真係好慘。。。

佢太耐無出就算係最多排konsa前面

大家點睇Welsey
見英國球迷屌到佢好甘
我覺佢今場護波好左 分波都唔差
只係無乜機會射門 同埋柒在二傳比麥佳亞入波

有得做第3中堅都好
有人傷/抖就有得出
第4中堅真係只可以等有人傷/跌watt

最大問題佢好似不識入波，最好轉會巿場重開買前鋒，mings 雖然有入波，但是佢有時太高張有錯誤導致失波，中堅位要買人，兩閘同樣雖要買人……

Mings真心場場都會有踢得太高章而失誤既情況
佢自己都知衰 你睇賽後訪問就知
俾啲時間佢啦 佢其實唔係踢左中堅好耐
不過中堅已經有5個 唔洗買啦
中鋒既depth就真係唔多夠，俾啲競爭Wesley都好
（有人提過俾El Ghazi踢正前）

VT啲人講緊買Mitrovic/Morelos

比較有趣係話買Eric Lamela

其實Terry都是中堅出身，應該加強球隊防守，尤其是球隊失波都幾多，中鋒可能喜歡Abraham,可惜他是借將回Chelsea,中鋒wesley真是要入多些波……

Konsa + Mings 呢個組合好唔令人放心

如果mings, engels, konsa無傷／跌watt,隨時季尾先有得比踩下草
希望av續多佢一年約，唔續既話真係無人性。。

chester 第3中堅ok?

仲續約就真係無人性
都已經坐穿左張冷板凳仲唔放人走

冷板凳都無得坐
踢完幾場u23坐左一場英超bench之後就3場都無坐過
如無意外應該會借佢去英冠踢多半季 沖下euro2020大軍
之後自由走人
佢都踢過60場英超既 有得踢幾場同無得踢無乜大分別
不過hull個兩季英超都係傷踢得24+23, 西布朗個年就坐冷板唔用佢，用都係打閘多

只能夠第4中堅了

matchday squad都入唔到

不過上屆下半季長勝走勢出左好多力既hause都係一分鍾都無踢過

Defender James Chester is training but is not yet match fit.
Read more at

我都係prefer Engels + Mings

今場落大雨

唔好話chester, hause 都應該好過konsa，仲要係下半季個run出左好多力

on9

Wesley 你做咩事。。。

mings傷左

中場穿哂，後防又唔穩

上半場輕鬆咁和

依家出hause

車隊

成班發夢

睇落都幾大機會落番去

lansbury咁難得有得踢就咁無heart

條中場線好流一篤即穿，後防經常受壓，畀人入波都係遲早既事

球員傳波又成日搵唔到目標，準備定落英冠都似

除左希頓同柏豪，成隊都係英冠水平
如果降班我諗佢地會走

wesley叫做入返球 希望搵得到個感覺啦
其實不如試下出kodjia?

chezzy復出
應該好快有機會係英超踩下草

睇Dean Smith 個款應該都係繼續Wesley 正選，Kodjia 後備

應該都唔會轉陣型

出左正選？

大部分副選
今年英超regular我諗得3個

一開波就傷左

畀人打反擊收皮

唉做乜鬼
條防線壓得好前
人地in posession成三四秒都未識回返後少少

唔想烏鴉口
不過唔知點解覺得會贏

Typical Villa

屌，上半場輸兩球

今場仲要係班友仔推得好前 但係禁區又通常三打六

炒咗Dean Smith 啦

邊個mark 邊個都好似唔知咁

Grealish開始燥
佢真係場場博老命

得Guilbert同Grealish係踢落有火
唔敢睇下半場

咁既表現真係等降班
換走Luiz, 換入Trez, Jack 移入中路先啦

如果又降班 柏豪應該唔會留
25歲了出年已經唔細

0-3 垃圾波

熄機 早抖

早抖Dean Smith Out

轉442 睇下點樣先

ANOTHER goal conceded from a set piece. Lack of any clear strategy going forward - Wesley's last shot on target in the league was against Manchester United, that's four games ago. The team is going no where with that kind of service to its lone striker.

Smith doesn't have the quality of players to play a possession based 4-3-3 at this level.

This season is officially concerning now.

jedinak, adomah 呢班老將應該好心涼

升班就炒撚哂班老臣子
簽既人又唔係勁又係英冠料
eg 查斯古特 世界盃個時已經好廢

倒不如讓John Terry 正式接任Villa 領隊……

唉 無眼睇
死好彩

Nakamba 冇腳好波，啲first touch 柒下柒下咁

踢咗半場西波，真係好廢
講緊Jota, Lansbury, Konsa

Dean Smith Out
洗咗咁多錢踢埋啲西波，冇plan B 仲執迷433
仲要買埋班球員係冇quality

呢场DS的戰術是原本想守住上半場 然後下半場加強攻力 結果莫名奇妙的一个解圍導致失波
第二个球Villa表面上好似是放棄防守 但實際上想制造越位陷阱 最後送咗12碼 第三个球都好難看是否犯規 沒乜好講

球員表現：
蘭8可以走了 路易斯下場可以不用踢了 眼神防守+送12m
Hause防守尚可 傳球屎 Konsa有大好前途 Elmo好聚好散吧
Targett希望別傷太重 霍14應該多提場
Grealish為他心酸😔 雖然跟我一樣沒球品
只要有供應 我相信韋斯利不只入4球
Jota 不適合踢英超 艾加斯我仍然相信你有Carry的一天

無論點講 呢場球Watford在各方面都有優勢 輸係正常 如果下场打般尼不可以拎哂3分 我認為今日的失利絕對不可以接受 或者講DS 我唔會支持他
管理層最好在呢個時候想想應唔應該換教練
如果繼續信任DS 我認为他有機會像戴治一樣跟當年的般尼下去英冠一年遊 至於如果依家請新教練 所有野會從0開始 球员重新適應係另外一个問題
最后個人認為球隊全員復出+DS留任的情況下 Villa會有50%機率留在英超

唔小心打咗一個殘體字 請見諒🤦‍♂️

neil taylor 好聚好散吧

chester,如果可以踩下草就好了，叫代表av踢過英超，一秒也好

起碼4個殘體
場
個
為
後

洗左100m買埋d西人

泰利正式上埸做領隊，一月增兵買人，中堅，兩閘位，防中，和前鋒線都需要買人……

今場對Burnley 541, 全守陣

Grealish 都係要打左邊

又係var

0-2

點解希頓守龍都成日大傷

我覺得叫做有轉下陣
睇到以為自己眼花

不過難得Wesley踢左場好波 傷鬼埋
疊埋心水買隻前鋒

好似話冇咩大礙

唔好畀Kodjia 上場
今場啲表現完全似冇心踢，又太獨食

chester呢兩場都係bench

有球明明Trezzie空哂 佢窄位自己射

好似要scan睇下

對唔住各位🤦‍♂️

仲有球Grealish 畀靚波，點知Kodjia 唔跑
Luiz 球單刀都好浪費

Wesley and Tom Heaton to miss remainder of the season.

我都啱啱睇到
Nyland
係咪係時候買Butland

不過真心好可惜
其實都想睇多啲佢地兩個踢，尤其係Heaton，季中唔知救左我地幾多分

希頓真係玻璃龍門

好彩出局

護級最緊要

估唔到VillaTalk啲人大讚Nyland

唔叫Smith Out 了

紙牌防守

Good night

飲水哥助攻

隊波洗咁多 護級失敗會仆街

大家咁話
Best signing of the decade

半個維拉fans 喺附近讀書
間唔中入場

仲用飲水

係咪見到好多人走

三球都係輸飲水

唔係依場呀
李城 猁 狃 都有入場

未到上半場就好換走佢啦冇眼睇

半場輸4球，整隊波散晒……

都輸到咁，比chester踩下草啦屌

又可以熄機
都冇人有信心踢既，個個都瀨屎咁

最終結果1~1 連拿和加利殊表演最好……

Maupay 呢場好好笑，串Jack Grealish 之後Grealish 入波冇聲出，推跌埋Conor，最後又同Konza 嘈 情緒失控

下半埸平手後，維拉表現是不差，希望賓迪基能回來……

明明Dean Smith同佢關係幾好

琴晚絕殺

好熱血
不過有啲估唔到Douglas Luiz入波會即刻衝去班Fans到
希望佢真係當維拉係屋企唔係跳板啦
Konsa就陰公啲，無左球入球

新前鋒大家點睇
Samagoal

估計同Wesley 差唔多

Jack

Samagoal
miss 咗一兩個chance 了

Trez!!!!

衝晒落場

又一年入到溫布萊

恭喜維拉

埃及兄弟
啲班主話今季Aim歐洲賽原來係咁解

第一場算係咁
不過Jack嗰球劏到穿哂 佢同El Ghazi都落唔到腳真係浪費左一球本季金球

算係咁啦，踢60分鐘唔夠力就換Davis 出黎hold 波

隊長on loan去史篤城
對佢黎講都係好事既

免簽簽左Borja Bastón
無乜risk既投資
不過可惜簽唔到Bowen

開始入局，就咁畀人入波

哎 又唔洗睇

換Davis 入黎，都係睇返了

上半場343簡直就係甸恩史密夫嘅佳作 後場鳩踢 中場變咗做觀眾 0現位 RW同ST淨係亂衝 最後成隊波只有Grealish一個去製造攻勢

到左下半場初段對面打少一個中場 Nakamba接近0創作力 只見到橫傳同打飛機 Luiz一如以往 都係咁平庸 基本上所有波都係由Grealish策劃 佢同打籃球嘅控衛冇乜分別

最搞笑嘅係下半場隊波輸2球 甸恩史密夫竟然位換位 換中堅 Game Changer霍利哈尼又唔用

不過無論點都好 我對維位護級有信心 Villa Till I Die!!!

Nakamba 嗰兩次藍天射球 如果係Hourihane 射既話入既機會大好多

同意中場兩個唔掂。Nakamba 冇射術都算，今場仲要冇埋防守不過都好過Drinkwater 既，要畀返啲機會Hourihane

基利殊踢攻中效果更好，但啲翼。。。

其實samatta啲觸覺係幾好 好多波都搵到落點

到底我係咪睇緊維拉
點解完全唔似既

好多波都爭得贏

El Ghazi 同 Guilbert 既右路終於有返啲攻勢

得Guilbert 衝咗出去，其他人發夢

typical Villa
過山車未完半場已經坐完

chester唔走今場就有得出
依家去到屎篤城同條垃圾防線一齊沉

engel鏟完仲咁興奮

怪就怪自己，上半場咁多chance 都做唔到野

兩三球我都以為會入
有球平時grealish嗰啲位一定射 佢橫傳俾Samagoal

真禾特幾時死 出marvellous 仲好

佢又畀人爆

Engelsssszz

叫左出聲

Well deserved Bjorn Engels
一路唔明點解你會喺Deano張list排第四

話說好似係今季第一球角球入波
如果我無記錯

係

man of the match: Pepe Reina

typical villa

屌最後都係要呢句

真係老實咁講
最少犯錯嗰個搞啲咁既野

有啲掛住全盛時期既Ron Vlaar

又係你 engels

依家明未

但係點都好過Kortney Hause啦

打3後衛 我揀Konsa+Mings+Engels正選 Hause真係唔掂

呢場拎唔到1分 我都好知足 首先隊波今日的表現反映出佢哋嘅能力不至於排喺笫17位

呢場的2:3同上場的2:1 兩場都係輸 但係呢場輸左真心唔嬲 因為隊波呢場有技術和激情 好有heart去踢每一分鐘 只可惜運氣唔係幾好

不過點都好 我希望球隊保持呢個氣勢 下星期六搞掂修感頓 擴大護級優勢 再加上3月麥堅的復出 最後球隊可能可以提早幾輪成功護級

順帶一提既係 維拉嘅賽程比其他護級對手好唔少 維拉之後難打的比賽大約有5-6場 （big6+狐狸+護級對手已經計算在內）其他比賽都係55波
相比起護級對手 佢哋大概有7-8場難打（big6+狐狸+護級對手已經計算在內）
註：因為護級對手一到季尾就要搶分護級 所以我會列入難打的比賽

唔知點解 都係覺得今晚會typical Villa
可惜出左街無得睇波

又中

點搞啊呢班波，好似輸慣咗咁wor

John McGinn 出返黎踢都救唔到啦

巴打係咪太樂觀，我睇埋今場真係覺得降硬班

如果維拉繼續打3後衛 我都可以肯定維拉一定會降班

不過3月麥堅返黎之後 以甸思史密夫既性格 我估佢會打返季初的433 442 4141的其中一個陣型 個人認為左路係時候要用查斯古特 基利殊擺返中間 用番上年嘅中場鐵3角 無論係實力和點契 我都係覺得上年中場鐵3角係最好同最穩陣

仲有11輪比賽 希望球隊可以找回季初的血性同活力 留喺英超

其實有幾年啲降班隊都係臨尾先贏返幾場護級成功
就好似14/15李城咁

不過主場作客真係兩隊波咁

其實我唔多明Reina最後嗰球
得失球唔係重要啲咩

其實越黎越難搞
榜尾清一色贏波 而我地就繼續typical Villa
點都好 下個禮拜再諗

先唔講冇咩板斧住，後防Mings 拍住邊個都死咁
今晚又要睇畀人禁住黎踢

好希望轉左陣唔好輸咁多
最好好似2013韋根咁 拎埋隻杯

有冇link

Thx

有無機會贏

2-1

追啊

多謝John Stones

Samagoal

幾場都做到野喎
似乎fit呢個system

維拉可否在自由身球員，簽中堅或兩閘補充實力……

係welsey 唔岩踢...

換走Samatta，換入Davis

點解要換Davis

雖敗猶榮

踢得幾好 從來無諗過奪冠
今場打得唔錯 希望打枝強心針比班球員

算係咁
唉專心聯賽啦

不過兩球角球都唔好彩
一球唔應該係角球，一球差少少

踢到七十幾八十分鐘真係開始有「到底贏唔贏到呢」既念頭

係 2:0未追和果陣係諗緊 究竟輸幾多球
今場可惜柏豪掂波唔多 本身預期佢可以係串連 進攻上參與更多

終於踩得到單車啦
其實好掛住佢

趕唔趕得切出

開波了

捱打唔係英超料

一輸就輸4球，都冇咩意外，黎緊應該得返紐卡素、韋斯咸、水晶宮仲有啲機會踢下，其他都真係凶多吉少

降班了
護級失敗 成隊波又要執過

今季簽入黎既冇咩邊個踢得好，個人犯錯太多，教練Dean Smith 轉隊型轉黎轉去都執唔掂，好羨慕錫菲聯隊波

下季應該冇錢買人，Grealish 應該離隊，條防線有排執，Dean Smith 仲有冇得教都真係一大疑問

借唔到Tuanzebee
最近成日搵 Elmo踢右翼 Cls

Dean Smith 連Elmo 踢右翼呢招都出埋，就知真係冇哂辦法

下季冇錢買人，就借人黎用
借入黎好洗好用，再下一季就返返母隊踢，多謝維拉幫人練兵

啲青訓無個上到黎

Davis 都算係上到黎既大大隻隻識hold 波，再練下傳波射波既話都唔錯

Jack 離場，唔會搵O'Hare 黎replace 佢掛

聽聞下場對車輸咗，Dean Smith 就會畀人炒

由原本覺得要俾機會佢
到而家覺換人都未嘗唔係一件好事 還掂已經係英超最廢 都無乜野可以輸

就算贏到車，之後係點都係問題。唔搞掂防守問題都唔洗旨意護到級，今季好多場自爆由贏變輸。

Aston Villa consider cutting Danny Drinkwater's loan spell short after midfielder HEADBUTTED team-mate Jota in training ground bust-up.

呢個真係
終於有不和新聞，姐係更衣室神早就出事啦

算啦，炒咗Dean Smith 一了百了

係咪唔洗踢車仔

希望唔洗啦，踢完李城踢車仔，李城嗰三個球員仲check 緊，車仔又有球員確診，咁大風險

最後英超可能好似意甲咁，無限期停賽

一陣直接完 咁會唔會打少一場降班
我諗會有特別安排 不過唔知係點
例如打個附加賽咁樣？又或者今季無升降？ 咁樣班列斯球迷殺人都似

定係直接下年英超打23隊

英冠頭3名上咗黎，然後下季降六隊升三隊？

一於終止球賽，睇返排名畀返相應既獎金，然後按情況睇下下季開唔開得返

另類護級成功

Premier League fixtures have been suspended until 3 April over the coronavirus pandemic.

Reina claim佢自己中左

Jack撞左車

傳聞中係去左Ross McCormack度party

McCormack，好耐冇見個名

如果曼聯因為係咁而唔買佢

維拉波衫減價
我諗緊印兩件會唔會太誇張
主場Grealish，因為唔知會唔會再有機會印
作客Mings

本身已經有件無字作客

印啦
今季主場同第三作客都印咗Grealish
遲啲可能冇機會再印英超衫

就快開返波

Trez 熱身賽入波
點睇Ohare 唔續約

算啦 我地啲青訓其實無咩好野

開波
聽日仲要返工

撞你個鬼
Keinan Davis

撞你個鬼
Keinan Davis
唔係咁啱鷹眼壞左
今場算係咁
Dean Henderson都救左幾球大機會入既波

搵Sammatta 教下Davis 啲finising 啦

其實呢場留力到底make唔make sense
下場對車仔出全力都未必攞到分，咁點解唔呢場搏盡

阿仙奴做乜鬼

希望今晚對車仔都有表現啦
不過都係打定輸數先

可能已經搏咗，但都係打個和

仲出Hause 就真係打定輸數

咁守唔係辦法
我地啲防守

嚇死
咁搞法真係成晚係咁㩒平安鐘

喂
搞乜鬼

Hause

到而家都唔明點解唔出Engels

傷咗？

哎 仆街啦

想唔降班都難

classic villa

呢個陣中場保護唔夠，淨係見Luiz 係度清波

打起精神
勝利一定會屬於我地既！

Jota 差啲。。。

俾啲掙扎

其實我地集氣既方向係咪應該希望Watford/Bournemouth/West Ham踢得差過我地

下一場勝利一定係屬於我地既！

係

West Ham 最關鍵啦，嗰度6分波，如果輸埋。。。

McGinn啲match fitness無乜
希望下場會變返Super John McGinn

（我印像中McGinn傷之前我地踢得真心唔差架）
仲有8場

下場要贏steve bruce

降班了
見佢地都踢到冇哂氣力，之後畀人空哂射入
Dean Smith 由始至終都改善唔到呢樣野

尋晚出左街無睇
其實係咪踢得好左
我見highlight/sofascore 都係八成時間我地攻

屈福特輸埋
睇黎真係集氣其他隊一樣垃圾算

Samatta + Keinan Davis

熄得機
Neil Taylor

前鋒真係好差

個個都踢到冇活力，行行企企，組織個攻勢傳兩下就畀人打反擊，又係60 分鐘輸波

Samatta 今場好差

下下都係輸一球
話佢地踢得好差 我又唔覺係真係極差
但係就係攞唔到分

不過442我覺得好過451

下場對利物浦 勝利係屬於我地既

今日放水話會討論炒唔炒Dean Smith.

得閒睇下呢篇
講緊呢四場既表現我地剩係攞得兩分係好唔好彩，statistical-wise表現好左好多

我覺得剩返6場，炒既風險大過唔炒
我覺得可能好似上年白禮頓咁，完左成季先再算

唉車仔

stat 黎講係算唔錯既
黎緊啲對手冇個易踢，要奇跡啊